救命 抑鬱好似又發作

心好痛

食藥囉 上黎叫春有撚用

講哂出嚟啦

RIP

做運動
睇書
約朋友
去旅行

我都經歷緊，加油

自己又病左

我無睇過醫生 好驚被人確診係抑鬱

好掛住前度 我無啦啦 無曬力量咁

好想逃避 又想死了

我明 我屋企人都有抑鬱
樓主因咩事？講黎聽下

唔太值得幫

死又唔夠膽....

又開始負能量爆標了

仲要柒到sent a message比佢 問佢過得好好

心知人都咁憎你 都block曬你 刪曬你 你做乜拎黎賤

我咪又係咁，不停拎住個電話睇佢whatsapp，明知佢唔會理，但都係度諗埋啲無可能發生嘅嘢。

我知要move on 嫁

但我個思想好不濟

好想打死自己

生活喺香港有邊個會開心

巴打有冇做過啲test?

我又不受控咁sd msg俾佢啦

無

巴打我覺得我地應該互相扶持

Yes...:
我想做返個人 有冇咁難

你係咁炸佢，期望緊d 乜呀？

無炸

我期望自己死心 放手 大家好過

我係狗

關我撚事咩

咁你又狂send 野比人？

fxxk，我自膠。睇錯人

咁你放唔到手，身體有乜反應呀？？

唔明

你話你抑鬱又好似發作，咁而家感覺到d 乜呀？可以share 下

想乜都唔做

成身無力 想訓又訓唔到

好想瘋狂大嗌 發癲

同我傾下
Depression 左一年

唔想食藥同留底

應該要自己克服定...算啦 食藥啦

之前試過，同樣既反應？

係 有試過幾次
都係受挫折時

咁最後點走出呢個黑暗？

btw 你知道自己呢個狀況，其實都幾叻

都係忍 同人陌生人 呻下

明白道理但心情真係好差

有無試過去疏解下呢個困擾呀，因為相信佢都會跟你一段時間，係會重覆tim

抑鬱真係咁易有? 好似好多人有咁
我只係知, 我每1-2個月都有一日超低落
唔係話好負面個種, 而係對所有野都無興趣, 仲會無曬情緒咁
可唔可以控制我唔知 但我知進入左個狀態會好想靜下, 最好自己一個呆坐半日

我都有，但自己幾肯定唔係抑鬱病徵，呢d 最多係抑鬱感覺。

我都肯定唔係
我會成日唔開心, 但都係可控制
抑鬱症好似唔係唔開心
我知係咩感覺, 但我好耐先會有一次
屋企有精神病史
但我唔覺得自己有任何問題, 正常人一個
我都唔相信有咁多人有抑鬱症..

唔係真係咁多既，但真係有一部分law。我覺得同而家社會no hope，no goal 呢個culture 好有關

我希望我係sadness instead of depression

當然sadness 係好好多啦。
你想了解多d，同以一齊傾呀。而家都夜啦。

夜晚抑鬱既感覺總係特別強烈

好想死

加油

其實真係唔知難唔難，其實都好矛盾，上網同陌生人可以暢所欲言，但當一個人嘅時候個感覺又好難受，面對認識嘅人又要收埋自己。
Sorry for 1999

正正如此

真係唔想比朋友知自己依一面

好辛苦 就係識先唔敢煩人

我都有呢種感覺，唔想煩到啲識嘅人，唔知人地點諗。

由其唔想將自己嘅負能量影響到人，覺得人地無責任同你分擔。係自己問題

係....

自己死撐住d人覺得你無事

其實好有事

留名
成日唔開心，做咩都無動力又拖住黎做，連食個lunch都要拖
覺得自己好廢又無咩存在價值

好想去一個無人識嘅地方重新嚟過。